徵求4DX 盧根票尾２張

徵求4DX 盧根票尾２張
感謝大家
價錢可議
有意請留低聯絡方法 感謝

點解要咁做

要用黎換野 需要兩張4DX飛尾

很想要吧

很想要 求出讓

真心需求 求出讓
求聯絡方法詳談
或
telegram: Ycheuk

而這票尾 還應否捨棄

真心需要

有誰可出讓呢

懇求出讓

有無巴絲 願意出讓
價錢可議
可加tg傾

明晒

求各位巴絲幫手

繼續求